Kan Vertel me waarom in de Pampas, ja en elders, vleermuizen zijn kom 's nachts en open de aderen van vee en paarden en zuigen droog hun aderen; hoe in sommige eilanden van de westelijke zeeën vleermuizen hangen aan de bomen de hele dag, en degenen die hebben gezien beschrijven als een soort van reus noten of peulen, en dat wanneer de matrozen op het dek slapen, omdat dat het is heet, laat ze vallen en dan - en dan in de ochtend dode mannen gevonden, wit zoals zelfs Miss Lucy was?"
